外交部發言人汪文斌: 英方指新疆推行強制絕育完全是一派胡言

在北京，外交部回應英方指中方在新疆推行所謂強制絕育的報道，批評完全是一派胡言。

發言人汪文斌指，英方有關言論完全是造謠污蔑。中方已經反覆闡述在新疆問題的立場，涉疆問題根本不是人權、宗教、民族問題，而是反暴力恐怖主義和反分裂的問題。

汪文斌指出，以英方所謂強制絕育問題為例，事實是40年來新疆地區的維吾爾族人口從555萬增長到了1165萬，約佔自治區總人口46.8%，所謂的強制絕育的報道完全是一派胡言。

d人都入唔到去
你講咩都得嫁啦

要注意時間線係 : 40年來
點解佢唔講 2015 - 2020 5年來 新疆人口呢

正解

依家問你40年以來咩?

40年來

點解今日唔問人有無去過中國

想學爽爽拎綠卡

人地講緊近幾年
你就攞40年出黎講

胡言, 意思可以解作胡人語言
而家嘅蝗蟲話咪胡人傳落黎嘅囉

琴日條中國外交官上BBC 話人口double
主持講既急跌84%係錯
但主持仲話84%係中國官方數字
個外交官就話我都係官方 我話double 就double

1955年唯吾爾族佔新疆人口75％， 大家知咩事喇

我信, 我信佢只係絕男人育而唔係全部

要消滅一個民族但保留佢的勞動力, 最有效的方法就係消滅佢地的語言同埋強姦佢地的婦女, 姦到有餡為止

都 on99 嘅，支那係咁迫鳩啲維吾爾族人同漢人通婚

共產黨最叻混淆視聽

全世界都圍攻緊支那

仲繼續死撐為乜

人口上升都要知d人口係邊度嚟.....係咁滲d人去溝淡當地人口，真係同150個一鳩樣⋯⋯

諗起之前有條片
係個支那佬攬實個新彊小妹妹逼佢唱支那歌
勁噁心

死撐係口交部每日嘅工作

為實施一孩政策，漢人都被強迫絕育。新疆照板煮碗有乜出奇？

依條友係接阿爽

未見過

50年來地球人口增長了40幾億
說明冇人死亡冇人絕育冇人墮胎